靈異：睇租盤見到啲野，正唔正常？

最近睇緊租盤，本身幾睇得岩，但後尾再睇相發現有符，唔知啲符正唔正常？

請教各位清🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

鎮宅符
應該有過命案但超渡唔到
住入去唔好遮到/郁到就多數無事

張圖濛到打得飛機多？

帶個細路哥去睇

樓主用眼影相

可以撕
2020 年，量子電腦都就快有
唔好信d 唔科學嘅野

我今日睇樓無左符，係我叫AA 再俾相我考慮個陣先見到，層樓係唔係好古怪？

張相係AA俾架，係勁遠影架，咁岩睇到有符🙁

貼維尼符鎮一鎮佢
btw依家接火棒

見唔見到最上同左邊個倒三角

根據玄學嘅說法佢哋係用嚟遮住塊牆嘅污漬

可能係由滲水所造成

正正常常你會唔會係屋企貼符

揮春黎架傻鳩

揮春黎啫

點睇都唔似揮春☹️

可能係凶宅啊

應該單位死過人所以佢先會咁做，咁你信唔信科學啊？

信科學無野既，死左人就唔會有意識架啦，如果證明到有鬼出現你發大達了，諾貝爾物理學獎等緊你拎...

信有鬼/膽少咁唔建議你住，心理質素差會頂唔順，到時你又形住有野架啦...

一定死過人先會咁做

查左唔係兇宅，無相關新聞，但就幾奇怪，佢無人住左好耐，用黎放雜物

上兇宅網check check la

有機會死左人但出面記者查唔到，唔係個個單位死左人班記者都搵到料既...

屌你
開得呢個post代表你已經驚緊
我地話冇事 你都一樣會疑神疑鬼
結論係你都係放棄個盤啦

有時候咁岩可以收埋佢，邊個業主會想比人知係凶宅？

随時要賤賣單位要蝕錢，銀行又未必受佢按揭玩（怕變銀主盤賤賣變壞帳）

咁咪收得埋就隱瞞，有機會凶宅網查唔到

有嘢

啱, 樓主開POST果一刻已經有答案
問黎都晒氣

驚就唔租啦，又唔係得一個盤